今日衝衝子一忍手，D狗就醜態百出....

今日衝衝子一忍手，D狗就醜態百出....

啲狗喺度不停周圍挑機，動機十分明顯